美股認真討論區 CMLXXV

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

呢排成日一入就做股東

22.7貨

屌你MSFT食春藥
尋日減倉dum晒春

如何控制自己gel頭既慾望？

spce居然就快上返27
咩原理

all in SQQQ

你係邊?

食返兩棍

TD個apps正撚到呢

繼續破頂

問下五十哥

納指好龍

我幫你gel

個市強到 買齊Msft amzn abnb Ai

升撚到傻 執錢咁執

忍唔到手拎profit尾數 執番隻撈粗帶

呢d唔可以忍 會好傷身

岩岩過左五十兄界線

四毛日真係有特別野上次乜動靜都冇
空倉中

今晚議息？

撈保值過金銀
Inflation play

個巿強到完全冇力跌

聽晚到fb goog 星期五龍半日上12800之後big short
完美結局

守喪mode on

唔好啊個倉紅左幾日又要跌

有理無理Gel左先
忍住傷身

都係百家樂上中下路個味野 理撚佢

粉鮑，可遇不可求

wish苦主揮手

爛果真係玩嘢㗎喎，我賣走曬d call 先嚟棍上

SQ山頂

都話咪玩近call

170成本教我點豬

Sq se

今晚氣氛幾好

見佢破發仲買？

無可能會輸

算啦，保留戰果

走到都係好事，伏伏地咁

睇圖次似6月想一路夾上去big short

加注加到196

予錢了

佢地玩曬佢啦，交返個場俾大戶

咪姐係 Aliexpress

個個又係到哈利波特四大巫師鬥法唔敢入貨
而家仲唔夾上去等你地去追咩

要入前日咩都入哂

屌仆街 exact柒ly

仲要係垂直棍上嚟

上個月連郡叫蘋果退市

即係點，新手唔識野求解

TDOC係雞係公廁

AMZN搶佢Market, 邊有得做

=係人都入得 加倉先

成倉tsla最重weighting, 要紅住倉咁睇你地gel爆頭

今日先完上半場 感覺好似炒左成日咁
docu call百屌成材
平左tsla short strangle
1125跟左MM入shop 執少少
入左fdx call

msft漏左

好驚佢星期五冧想走又驚星期一大升

Facebook 登全版廣告屌鳩Apple 新追蹤政策

只可以講其他野轉移自己視線

玩串個party

睇唔透哩幾日會點

主要屋苑既家庭住戶每月收入中位數

原來自己都幾離地

講absolute number 無意思，要講percentage 先知有幾痛

不推文呀 出左去啦

咁少都拎出嚟講

望住etsy 150 唔入 160 170 180 啦屌！

Tesla夠鐘接力走

打大力啲
支持狗咬狗

靈車夠電

c煙一死，我個倉就升，可否3日後返生再死多次

差0.1%先轉燈

死多幾次得5得

alexa global #68
原來佢好多人"睇"

即時斬put開call 你係天選之人 今日一定可以翻生

大家估石囝有無penis sell tsm

日本叫停左go travel
出年重話想搞奧運

下星期入標普會否滅世

佢1年內全東京打晒疫苗咪得囉

我答你會你係咪清倉再反手

我大tan 強力V

已加注 等中棍

恭喜哂 脫苦海

DJI 妺了成3-4星期

同場加映 狗咬狗骨

dji不嬲俾菲比斯睇

做乜全部插水

走牙

呀KING有啲料到

NQ 萬二之約

二萬

吓得番半年咋喎
就算國民有herd immunity都冇用奧運有來自世界各地嘅運動員團隊、觀眾、傳媒、政要/嘉賓… 呢班人點控制

NVDA 係咪就破產

接下wish飛刀先
穿20走人

屌唔記得quote @pepethefap

星期五點解會冧? 有咩消息

大家傾緊女即係Gel緊頭了。

個倉紅到唔傾其他野唔得

可以傾下你啲女
咁就唔計gel頭

紅咗兩日終於綠

其實普遍歐洲人對亞洲人都冇咩野，係對穆斯林、黑人有差別待遇

我紅緊㗎

豬緊1%

紅左2日豬緊0.5%

跑輸契媽F

今日AMZN 回血走哂
呢3日都係訓前紅訓醒返綠 驚big short

表面上係最冇野
可能因為人數少, 啡人同黑人真係多人到自成一個城市都得
同埋罪案率黃種人對比其他膚色離講係好低

我調轉開市綠 收市紅

個倉打散左坐得舒服好多 加埋末日option執石 無咁大壓力

我都係打散哂, 有18隻股, 日日都係執/ 跌半至一粒半石左右
Option 倉就大上大落

有冇人同我一樣 孖展全option 雖然唔係全部末日
但個種刺激感真係爽過打飛機

一開波以為佢又回調走晒

全option仲孖展, 你老左果時應該唔使點睇心臟科

你地個個都GEL 頭
我個倉跌2%

你小心

saas俾人洗左2日

本來個倉賺左幾倍諗住正股
但真係孖展都搵唔到心跳既感覺
重回option懷抱

我琴日試過呀，仲要孖咗成副身家嚟玩末日添

疫苗加靈車豬死我

買下買下就黎三十幾隻股 睇到都眼花
一個sector個大佬同二佬一齊買
呢排都係龍頭妹 但係老二老三狂升

我大nio升左兩日

村民

pins真係68-70位妹黎妹去

我大bilibili不斷破頂搵支持位

J POW 等陣出黎

屌同我差唔多, 我有時仲會入ETF holding入面睇下有冇好野
但我個倉而家偏向small-mid cap多

50%倉位係靈車，呢排妹到喊。係咪要開始慣佢妹？

禾系B站1900日會員

CRSP有契媽加持人人識 二佬EDIT升到傻無人理

禾都買左10年大會員 佢一次GAP夠買一世

今日妹巿悶到抽筋
聽日睇下nq放量爆上定爆下先
再決定點調整下個倉

SH SQQQ

一日3美元
一年就1000美元

1年*

醫藥股一律唔掂, 但有買醫療用品
琴日食左RVP 20%, 今日就即刻俾人big short

個市悶到完全無方向

Veri準備好$20溝貨了

fvrr

連郡是咪得白卡仔低位止蝕pd輸錢

邊個白卡仔
耐無追post

又迫害飛子

條友分分鐘係有買 數緊鎂

白卡記者

方向？

uncertain派等4年後大選先買

呢個次次都今天的我打敗昨天的我

加入太陽能勝利巡遊4年好過

Jmia呢隻妖股原來已經40

AAPL 勁到

期待 Citron 出手

citron唔爆倉先西利

口水倉

edit 溝到均價5x sh 緊
Crsp 之前升完一輪就長妹諗住睇多排先

望住 RUT 就知係真跌定假跌

未有邊wo

抽插完就知向上射定向下射

棍落

棍落了

地獄棍

熊軍大dodo又要出場

儲局:繼續買債直至目標取得實質進展

美國聯儲局議息後宣布維持利率不變，會後聲明表示，將繼續購買國債，直至目標取得實質進展。

聯儲局公開市場委員會(FOMC)一連兩日召開會議後，在本港時間周四凌晨3時公布議息結果，將聯邦基金指標利率維持在零至0.25%區間不變。

AAPL真係藍燈籠嚟

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

唔制 唔制 唔～制～

非洲雞唔係比人話做假數咩早排

成個倉得yala唔紅

Wish 獲利比例 0%

咁邊個賺緊錢

wish間公司

又跌又升做乜鳩

又話美版pdd

MW Powell stresses the U.S. economy outlook remains 'highly uncertain'

有咩返留4年後大選再講

屌老母無啦啦升咁多

玩左陣gtav 岩岩返黎一睇ndx張圖做乜鳩

升指數我堆野唔郁，把撚

咁大棍冇隻升屌你老未

石子今日勝利巡遊

點解你地日日都賺緊咁

GLD USD LQD 走左轉過山車

美囡輸幾多，港女幫你贏返晒

RKT

睇左陣youtube NQ就破左頂

港唔係仲難賺咩

All in 0005

又鳩升

台巴今日仲早過琴日

講到明無目標數字
總之鳩印錢
要印到hyperinflation窮撚暴動先會收手

暴動最多咪收手一排先再印過

呢排瞓得麻麻

我老母都唔玩005,改左玩Tesla啦

無錯

呢度好多人有SE+SQ+PYPL，咁咪升囉

美帝打左內戰未

個市好強 但係無臭雞份

啲記者係咁問inflation
根本無耐都唔會有
啲錢比大戶賺曬 點會有inflation
起碼等多三五七年啲錢先流到落啲人手

佢鍾意玩過山車

TSM
PLTR

Sqqq

Tsm升咁少既

豬死了

屌，應該盤前沽貨轉買AmZn

豬緊600

都未完場
石子今日勝利巡遊

完場肯定倒蝕

我果日買Amzn咪好囉

呢個po開市都推得咁慢
係咪個個唔睇市去打機

ARKG 跌咗4 日
可以加倉未?

日日升

Veri個底係咪要落返去10-15$

你想咪加囉
自己決定啦
冇人知係唔係底

分注入囉
唔好撈底

淆緊...28.5 貨...

升到痴撚晒線
呀！！！！！！！！！！

屌 聽日會唔會暴跌，炒炒下期權有條撚屌一野賣2000張，佢排排下主動放左，2000張算大散定內幕大戶

咩股 如果amzn就仆街

季結前咁扯堆faamg真係有D鬼

18號係入貨日
呢度既有指示

今日蘋果財經先講基金持現金比例下跌
個個都望升
走左貨就跑輸大市
我諗星期五都唔會有big short

當個個都望升
入曬市嘅時候

聽日17咋wo，利申真心驚放左一半call option，淨低一半聽日升跌都會賣

Tsm一如所料尾市拉跌，屌

要put 啦

又撚狗

28.4入左 豬死了

放埋今日就除淨送錢

石家村又滅村？

忍左佢兩個禮拜終於妹完

係呀

又黎事後線

賺撚死佢
班女人係屋企無所事事就搞塊面

真係事後線

石巴走啦
我啲TSM Leap call呀

岩岩先開始
遲啲300 蚊

wish原來rap左
我見間公司唔吸引直情冇留意
呢排都係唔掂ipo好

賣左啦？
宜家仲升緊

roku盤後又咩事爆升 隻野爆升2個月冇回過

依隻野上完車
想落車都難

Roku shares jump after WarnerMedia says HBO Max will be available on Roku's platforms starting tomorrow.

豬左十幾%

跌到15 再溝

未賣

我有隻短炒既細股，見佢妹妹下就賣左，點知今日一賣佢就升
我個 M 記加大餐無 lu

今日除淨,好快派息

veri 做咩事

升太多要回

班死鬼佬想challenge我地連郡

好彩7龍珠有六隻頂住

btc升到2幻1

tech同consumer disc

契媽狂溝tdoc

跟我價投方法入Amzn你咪數緊美囉

遲 d 有 AFFIRM, Roblox

我賺錢走，係賺少左姐

AMZN 出新野打 TDOC, AMWL

Ipob點睇

仆街沈晚訓著左冇走到TSLA

呢兩晚gogogo

又壟斷遲早要佢分拆

個個都話跌喎
諗住止賺咗先

幾錢入？

Veri 跌得快到呢

苦主
SH小西股

今日開市

Ok la
買貴契媽十幾蚊姐

隻記者狗仲有冇上過水

短期散水

欠了一次對賭
回到廿三既再加貨

正一賤種

面皮厚到 又唔敢貼埋報案編號

cls

尋晚隻調理農務咩事

懷疑short seller追住我來short
連續兩日中兩隻
睇來需要性交轉運

你仲有隻

敵將is doctor lee

上到高位個個話建倉 單眼佬都識食糊

利申唔識

上個禮拜信心唔夠冇加
依家望住佢變咗跑車加唔到
依家Gap up 咗唯有等幾時回

巨硬1小時圖好撚靚

今日扯曬旗

訓醒+100

veri睇幾多到底？

vix 原來破左線有d 驚添

我24會入

起身個倉仲係綠色 舒服

我講20嘅話會唔會比人屌

又係熊軍被逼害既一日

唔好再做淡啦，日日破新高你都幾難受

信哈利波特四大巫師鬥法會跌既清倉師
幾時再做高追師 等你地黎

希望升埋今晚 聽日先棍落

綠色變紅色 小西害人輸profit

BEFORE 美股台
AFTER 美股台

一早買落小西d股 蝕少少profit未驚過

升得越高, 跌得越痛

我重放咗3000股等入返貨㗎
等埋我

媽媽走緊啲pins 了！
應如何是好

我覺得會18蚊囉

跟啦仲講

上次契媽走完隻pins升咗成個禮拜

TSM 105.51 又有得gel...

原來Arduino比哂零件名出黎

今個星期第一日綠色

得半倉我都好難受

終於走，千升

tsla 係唔係M 頂

分手冇留意啲股 c3ai 100冇入

石仔又數錢

NIO

today announced the completion of the offering of 68,000,000 American depositary shares

The Company has granted the underwriters in the ADS Offering a 30-day option to purchase up to an additional 10,200,000 ADSs. On December 16, 2020, the Company received the exercise notice from the underwriters, pursuant to which the underwriters will exercise their option to purchase the additional 10,200,000 ADSs in full. The closing of the sale of the additional ADSs is scheduled on December 17, 2020.

又話今星期會跌
減左倉又miss左個升浪

全倉 del app
過完新年先繼續玩
祝各位巴打賺多d過肥年

咁快全倉
小西聖旨suggest18號先開始建

估唔到爛果都上返平收

早左建 傻仔左
唯有繼續sh落去
信美帝國運

veri

p sir隻雲想，神作黎

多謝大師點路

個po推到咁慢
個個入哂group

有咩谷

比人小圈子哂

tesla, mid cap saas暴跌 守喪

有tan 唔怕

得我個買，獨自數鎂

TSLA 跌 張 SP 都不斷印錢

又要見證巴打財自

納期穿頂無人講?

咁你都信？
之前四巫日升

入晒tg group
此po已死

有個MeWe group

Msft勝利巡遊

P巴
呢排隻RKT終於企穩$22

有冇買,連西SIR都俾我迫左上船

守左好耐

有邊個星期唔係話跌架總之繼續做SH派，小西領軍

了不起,年輕人

到價賺幾多倍

RS 2000 咁早就 high

屌... 暴絲連俾人ban 都要做嘢

呢排唔想暴巴響嗰邊單機嘅話
多d 推下個 MeWe 啦
暴巴之前都好有心 update 下呢度又update 下 fb 㗎
只係依家開多左個 MeWe

點解冇機構爆買tsla

MeWe有得睇暴巴操作

暴絲

覺得要每個post pin咗條group link先多人join

連指心跳停頓

暴巴好有心 快d到25號

唔係你就唔係你
人同股一樣

反應裝甲作用中
被炮轟咗吓只係乒一聲

金句

好有哲理

咁philosophy

但有無諗過，有錢就解決到

難怪而到個個都咁多女

溝女同買股票一樣
要分散投資

忘巴,我地solar又數錢

DQ

幾時開左

cctoy是否仲有幻想2議唔確定

又可以加倉

好想post城城

mewe 都成440人

一陣接埋貨

一人一個留言 而到每日要爆幾多個post

叫左你地買tan, 任班莊洗

90% cd rom

依到留言既有無廿條友

玩緊單機版美服咁

仆街B頭得6000股,A尾多個DOUBLE,屌啦星
咩世界?

郁子幾粒鐘就吸到1000人

少年股神一個月100萬
傻9 investor幾年都未必做唔到

趺到個個位好多人都會喊咁款

數錢，傻散無貨

本金1800一個禮拜得啦

今晚我都得啦千8 推千8萬

睇忘巴表演

三日前爆買日入中概全部都係free money

你提起先留意到依兩日中概大爆升

P巴最近燈緊邊隻？

我石派無慾無求 每日3石就快可以退休

想問下你如果BA300張call賺幾多倍啫

我緊係RKT

而家係旭巴既聖母版

p sir炒港女ipo =宥子level

包無html

忘兄過獎
昨晚賺多少?

龍龍哈

你一野jel爆左我隻yala上唔過ath

慢慢龍唔好急得唔得
後生仔俾d耐性

佢炒option麵神level, 樓下個看更都知

傳播福音是我職責

一隻Sq救全倉

option界師承三叔

三叔牛牛上返水,繼續招收門徒
但最近好似手風好差

P巴，這個是正式的HTML倉嗎？

仲廢撚過我

是的

Options只玩兩隻股

Tsla aapl

前者逢跌買yolo call

後者逢橫買leap call

整幾注黎玩下OK? 等我親身驗證下

420個陣都未話入SP500 未來人咩

指數破哂頂，呢度靜撚到仆街

暴巴

參考下你樓上comments

實測過 勝率接近100%

證明散戶仲未入市仲可以龍上去

謹守崗位

琴晚gel wor,今個禮拜之前兩日日日紅

暴巴心繫美股post

精神值得尊重

我意思係會入果d都入曬
追蹤sp果d無計啦
點都係等之後先入

Hedge fund一早買左
Passive fund仲未買得

又撚鳩我

2020年12月17號：
石仔指數:1000點(-)

有班傻散short qqq
又買sqqq

好事黎，個個都話all in 賺左幾多幾多就仆街架啦

認真 想payme請暴絲食雪糕

暴巴令我與西SIR結緣
它日我發達,小弟必定不忘此恩

無人講咪你講嚕

減左倉抑接4巫日呀屌

Btw你琴晚講byebye把聲好cute

big short 垃dee
咁多跌市賺錢方法唔用係都要sqqq

我傾向sell in fat了
落左24號long put

我係Tsla fans覺得佢要幾年時間先對得住650（3250）依個價

super qqq

而家落會IV crash

使乜他日今年都fatfat啦

Qqq呢期已經走弱左咁耐都short，真係燃料預定

笑鳩我？

Witcher day不嬲係迷信，同路紙差唔多

Metoo 睇住升=豬死了

同你共患難中

星期五盤後margin all in tesla
星期一食糊有無得諗？

唔通你就係TESLA 1400

美股po 最上乘內功心法

波蛇有冇話passive fund 幾時買

冇人講咪你講囉

[url]覺唔覺得個一兩層1000萬樓下嘅樓人都要曬命好低賤？？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

金銀號

四巫日前既清倉師仲等緊位入
點會有人gel

話晒成世人其中一項成就 靠自己/老研豆買到樓
影下上ig紀錄下
好正常姐

之前好似有人講過星期三開始買得
星期一盤前要夠數

大家早晨
今日返工要上足一日堂，好浪費時間

PLTR 25 26 係咁橫盤想點

個市升百幾點都日日gel, 買左樓仲唔gel 到上天堂

你離地撚

30碎仔 儲到兩三球野 買到1000萬樓 真係幾叻仔
係成就黎

原來無巴都會貼潮文

呢到啲師兄個個都好疊水下

剃光頭

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

本質係炫“富”
不過真係有錢既根本唔會覺得一千萬係錢，好似屌女P蛇同你咁個個扮廢柴
係啲得幾個錢仔既先會不停強調自己身家有幾多幾多

唔會

準備做高追師啦

咁都入到

有無兄弟聽日唔玩cyberpunk, 玩巫師4

三萬本玩咗半年，冇贏冇賺是否失敗
曾經有上過四萬
宜家倉有CCL BA Bntx, 求指教

sqqq價投

Cctoy 巴打黎

桂絲早
今日公司食飯

依到pass line 50%

建議通關後過澳門
一係睇樓一係跳樓

輸咗50%

見到第一句以為講緊學歷就帶得走

玩女呀

馬騮巴
公司有飯食真好

聖誕大餐

巫師四出咗 ？

ok 喎

屌你，又抽五十哥水

飲紅酒做lunch咁豪

紅酒美囡

食囡慣咗唔比錢

各位巴打點睇呢句statement

對未來有目標既人，錢只係手段。

但對未來迷失既人，錢就是目的。

試評論之。

如果今晚tesla再跌， 聽日就要好似佢咁

有錢有未來, 冇錢冇目標

呢句野令我諗起香港呢個城市，係咪香港已經冇咩未來可言，所以變左錢先大於一切

有錢有未來
無錢無未來

咁諗人生咪好撚苦

因為人生就係咁現實

假設一個人冇錢，但對未來好有目標，咁仲算唔算“無未來”

咁現實就係好撚苦
不過人類最鐘意搵其他野麻醉自己

why we live dllm

實現唔到既未來=幻想

咁你要定義目標係咩喎。如果想下年環遊世界，錢就係目的

睇你好有目標係咩目標啦
我人生目標係做spiderman都可以係目標

我夠有目標 我想溝到Fufu

但係實現唔到丫嘛 係gg丫嘛

無錢你99%目標都實現唔到

實現到先叫夢想，實現唔到叫幻想
個分別就係，大家都想上太空
Elon可以射到上太空，我就剩係柒到上太空

我天花板都射唔到上去呀

如果目標只求3餐溫飽, 咁拎綜緩真係未來前途無限

無錢講咩都無用，連登仔成日屌金錢奴隸，但你無錢交上網費連登都上唔到呀on9

哲學台

你睇下cctoy班友, 我有個friend又係咁, 成日話有錢大撚曬呀

無錢=loser

有錢都買唔到1份真愛

我都有個fd係咁 屌佢都廢事

你一早夠錢溝fufu啦 差既係厚臉皮

咁你準備定都得 應該跌

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

咪又係old saying
錢唔係萬能 無錢就萬萬不能

咁我仲飲唔飲紅酒好呀

果果市值太大只會慢牛

可惡 !!

我會選擇努力賺錢

弱？

做人已經無咩目標
毒 窮 seven
唯一鍾意就係去旅行
所以今年真係生不如死
日日陪自己lefty同righty度過
可以點算？

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人

罰你地重睇10次連郡投資語錄

青鳥巴
睇動畫

如果係咁諗，無錢就萬萬不能，咁人生咪只係追逐金錢？

有唔少後生仔失去左向上流既機會，每月只係搵萬令蚊一個月，變相佢地咪無咩希望達成到佢地向上流既目標,例如買車買樓佢地係咪唔應該發夢買到車買到樓

或掂都冇咩希望，咁人生就好似得返欲望去持續生存，好似性欲 物欲咁。就咁睇好似冇咩未來可言

自從京都俾火燒之後都少左睇
今季好似追得個一套
聽聞一月新番會出色好多
到時先睇下點

呢到好似反大前研一

岩岩樓上巴打講，如果連旅行既自由都冇埋
咁why we live

我自己覺得人生要有希望，有FF，先可以生存到落去

每季都總有幾部啱口味嘅，所以我冇問題

relative to iwm dia

所以好多人係炒美股，賭錢，爽一下？而唔係價投為未來？

DXY

一月就搵到好多啱口味
今季我就覺得差小小
不過好彩紫羅蘭劇場版做得幾好
之前睇左好多次
不過最攞命係無得會旅行
個人一塞o係香港就好似成個人 成個心都塞鬼住咁

用返雷公講法就係炒美股=叫雞, 買call put 爽一下就算

又sing

btc係咁升，之前高j mstr終於有機番家鄉

紫羅蘭劇場版仲未睇
今季其實幾蝦人，好多朋友都話冇嘢睇
可能喺我饑不擇食
不過，冇得去旅行嘅問題都幾大

又要捱貴貨

12700

咁又要loop 番去前面, 究境係有錢先有未來, 定係只係為左追求錢

咪幾好, 瞓下覺又有人工出

川上巴
結果決定remote 返屋企部機繼續學嘢

係有左錢先再講未來

今季其實好多一開始都有睇
好似咩 無能力者 / 咒術 / 總之就是 / 魔王城說晚安 / 魔女之旅 / 熊熊 / 全員惡玉
最後唔知係咩原因（唔關作品事）
無心機睇落去
結果得返 最後的戰場 有追落去
唯有忍多忍 忍到一月
希望下年可以飛一飛 離開香港

大選uncertain高j未，定又等到1月6號過埋國會先買

SH價投唔係唔好
但係可能有人要短時間內賺夠$達成一啲目標(例如移民/買樓)
咁就算SH十年後升十倍
但係啲profit等十年後先有對佢嚟講係太長

如果A君係無錢，但我目標係財自，可以炒老細因為去價投，做SH派/月供arkk, 咁算唔算有未來

身為大選uncertain 派，我已經入咗貨

其實呢句野只係帶出錢係人眼中係咩野
你有某個目標要達成 咁呢錢就會係幫你實現某個目標既工具
你冇目標 咁再多既錢都只會係一個數字
句野只係content farm式既打飛機句子
想你諗下人生目標 講下人生唔係得錢咁樣
完全脫離現實

dxy day lowest 89.995

唔驚川普翻盤麼

驚乜，川普翻盤咪又係照升

更何況我都係玩緊tsla aapl

不過我都係留咗 cash 玩下call put

財自呢個目標都好虛幻
日日唔洗做野食營多可以係財自
日日唔洗做野屌一件新囡都可以係財自

我覺得算, 但係人最終都係會退休, 所以總有一日唔會打工, 係炒老闆之前達到財自, 餘生無懮應該會現代社會最少既要求? 但係咁既未來/目標, 滿足咩

都理解既，有能力都想炒到十倍股，或者好似宥仔咁1800鎂上100萬鎂

咁係呢個case睇，不論原本有冇錢：
對未來有目標（移民買樓）既人， 錢就係手段

屌，句野我係zero to one copy上黎，唔係content farm#[abom

追緊戰翼/熊熊/兔子，其他BT 下載咗，等有時間一次過睇
之後考慮去C100

通常聖人mode 先會諗呢啲

桂宮巴o係日本？
羨慕死

綜援公屋都係財自

假設財自= 做到coco哥咁

其實都賺錢果下（尤其是炒股）都幾難清醒，幾難認清自己目標

岩岩打完飛機

老闆娘有無繼續推銷佢個女俾你識？

日日唔洗做野都屌到新囡 mk仔一早做到

冇 入 S&P多數跌一浸

認真諗一諗為咩炒股, 可以有好多理由為左賺錢？ 為左賺錢去買樓？為左證明自己既mon股能力？

睇緊本書話高手炒服係為左證明自己有能力扑中爆升股，錢只係by product

成功既人講咩都得

巨人熊熊強襲魔女立於百萬生命之上

another form of 財自

自己覺得財自最多係intermediate target
人生有七八成時間打工
你財自完空左七八成時間出黎，就要有野填補
理得你創業，炒股定屌女都要每日fill八九個鐘

佢今日同我講以前間鋪俾員工熄cam偷錢
話如果屋企有男人幫佢睇鋪就好

百萬生命其實幾好睇
個故事幾正
不過製組真係好撚窮

講緊維持六七十年

Wow 屌俾曬signal 你喎

我自己目標係可以無壓力地做自己想做既野e.g. 去教潛水

P sir講左咁耐，幾時出手

財自到可以唔打工 就瘋狂去旅行

魔劣 你與我最後的戰場 立於百萬生命之上

製作組有錢先奇怪

咁睇黎對黑田巴你黎講，錢只係手段

mk仔屌女屌到老啦
佢地屌完先到毒撚埋單

暴巴垂簾聽政

p sir一晚10k鎂上落都要食狗糧
暴子都比佢食得好

老闆娘閪痕到出面

本身唔係動漫迷, 但係已經悶到搵啲咩刀劍神域係到煲

出年就想有得飛日本
都好樂觀下

一齊FF下 財自之後做咩好，咁人生先有希望

財自後想旅居加寫書

唔想努力了

刀劍都算一代話題作
雖然我本人唔好
但都明白點解會hit嘅

老闆娘對好佢，唔係用錢去衡量架

炒炒下股係真係純粹想試下自己眼光

其實炒股炒得理性嘅話，係會定一個profit %嚟割禾青

但係我近日已經玩到剩係想試自己眼光無視自己定嘅profit %

想上太空周圍旅行係咪太多性幻想

做人樂觀啲冇壞嘅

你早就唔需要努力啦

你應該貼返圖俾佢睇 收返佢錢

想旅居讀書

維珍咪做緊太空旅行囉

依家開始錢只係為左上太空既手段

我自己覺得而家打工 / 炒股係人生既一個過程，唔係我自己真係想做既野

悶都唔好搵刀劍啦
大把好睇過佢

其實你用new standard睇以前啲野係咁
有冇諗過比人由頭屌到落腳既f/sn 2006,冇呢套野tm根本唔會出名到搞得出咁多續集

好似佢咁都好正

維珍係真係scam黎

今日劇本係咩？

2007 年嘅寒蟬

仲有咩推薦, 唔熟

有無去考DM牌

如果你一支公，依家有個機會比你去台灣教潛水，你會唔會去

人工係可以維持到你食住，去日本只可以一年一次，東南亞可以一年3次

你老尾就狗糧可否respect

我就係想咁，去加拿大揸van仔

邊寫書邊睇星星

又要努力買美股了

似係老闆娘想食佢

食飯盒係前往老闆女兒既通道

想流浪 訓係架車度

未，考完A就停左無再考
考DM同fun dive唔同，要帶人有種責任，唔好未做好準備就去take呢個role

妖精的旋律

財自左瘋狂去日本露營

繼續QE 繼續低息
個泡沫幾時會爆

去五眼road trip

外國DM都好chill 最緊要熟潛點 搵到野影相

唔但求財自
但希望退休時 唔使為左錢要去做保安

FAANG齊心打破幻二詛咒
踏上幻三後繼無力重回九千

你想睇咩類型？

All Tesla option will crash

同日本妹天體露營

原來轉左動漫台 btw 咒術 係幾好睇

屌你灰撚到

真心想咁玩
不斷咁影相 接觸唔同既人
又或者搵個近海既地方
開個茶檔
同有緣人分享下唔同人既故事

唔好係恐怖核突野就得份人細膽

唔會，未準備好
我指既準備好係我全個月一堂都唔教一潛都唔帶都可以生活
否則只係去打工，仍然都係為口奔馳
唔想拎自己興趣黎搵食

私心推介 絕園的暴風雨
當年就係因為呢套嘢鍾意咗莎翁

風巴
動漫台嘅我半個主場

SC SP FREE MONEY

巴打一黎就打大佬

諗起到正

開咩茶檔中茶定西茶

有睇漫畫
可借城平京作品唔多

算唔算index arb既一種

銀魂直出劇場版 仲以為會出返動畫版

唔想咁快完

問動畫一律推介來自深淵

中茶最方便
因為睇完kid條新片野人vlog
有個呀伯真係好型咁係海邊開茶檔
真係好撚正

真 風流工

明明就只喺中boss

人最緊要冇事

今季好多百合番啵

又係，成世教潛水又會變左質

聽日快閃俾你玩一日

我份人好簡單

我一路以為你個名係av女優名黎啱啱search 又唔見有丁圖彈出黎

我都係 想襯仲後生完成目標
但係又唔敢賭

我都有睇
呢種先係人生

搞咁多做咩?

岩岩睇過，all in契媽已經有100%升幅，投入聖母懷抱喇

樓上推介既絕園暴風雨唔錯
類似刀劍題材就記錄地平線或者overlord
公認神作就鋼鍊
文戲推薦四月是你的謊言
搞笑就佐賀偶像是傳奇

睇完我呆左
原來生活係可以咁

今個星期納dee大升
但自己個倉橫盤

哇屌

納期扯到咁....今晚drop to zero

因為嚟個姓氏已經不存在

事實的確係咁

唔該巴打, 淨係睇過鋼錬

清倉派

你既大boss係咪euphoria依類

Alaska Health Worker Had a Serious Allergic Reaction After Pfizer’s Vaccine

拜登打完會唔會死

我理解係 Tsla以前升咁多係靠call flow -> IV up -> Share price up -> More call flow etc

但入左S&P 多左好多index algo arbitrage 令到d flow唔會單方向call flow -> IV唔會單方向升 -> Share price 唔會單方向升 -> Call value跌 -> Share price跌

但如果入左S&P 佢仲keep住咁多單方向call flow 以上就唔成立

In short: IV mean reversion
TLDR: SC TSLA Leap put Tsla Short sell Tsla with stop loss

無清倉 純粹係倉位個堆食唔中個升浪

無蝕即賺

石仔執番個兩股TSM未

vix term個contango終於出返黎

圖呢

euphoria 喺R18, 唔可以做比較

唔靚仔點會有親子don

又想叫春，居屋好撚難抽

單人？拎舊錢去建興打一炮仲好啦。

啤絲

屌你水人去建興，自己玩膠友apps食囡囡

係，單人狗

呢個真

見到你碌lihkg

咖哩婆遲早會替佢架啦，唔怕

有朋友兩兄弟抽到

少年你太年輕了，假假地P蛇個朵都叫P神探

我都抽唔到

露營

佢意思唔係講叫雞，係叫霸王雞

奈巴

雞黎姐 洗乜溝

今晚airbnb 應該爆升

比宇宙更還的地方
搖曳露營
動物朋友第一季
煙草
Re: 0
蒼藍鋼鐵
少女戰車
奇諾之旅（舊版好睇d)
ARIA
銀河英雄傳說 （舊版極好睇但好多集）

刀劍其實追開的話，絕劍篇一定要睇

ARIA fans !!!

麥絲

銀英傳有無舊版link?
我好迷呢套野

konosuba?

但喺このすば喺小說

有動畫

今季魔女之旅

媽好龍呀
乜叉都龍呀

我愛黎明！ 我愛黎明！

有d想陪你玩下

諗緊150 put 12/24/2020

低成本嘅極致

落返嚟得嘛，我畏高

Tsla 今晚好生性啦

有冇bitcoin概念股？龍到仆街

最後逃生門

Aapl 都應該要回到125？

sq

美股泡沫大到不能想像
下删3萬字

結論：睇淡唔做淡，又唔清倉

漫畫我齊全套，新出果部收藏版本身想要，但中文版印刷質素太差都係算
要返轉頭收日版的話已經難搵了

呢隻太垃圾買左MARA RIOT BTBT

GBTC

150%倉

台巴 呢個點買？

相呢

我個廢柴阿哥抽中左 公平咩呢個世界

ching屌過咩囡一炮要幾球

睇淡買熊證，發撚達

講漏左套魔法少女小圓
要睇埋OVA套叛逆先完整

肉番建議睇異世界風俗，識搵一定搵台版黎睇
你睇其他版本會遮晒又打格仔，台版原汁原味

聽晚SQQQ有無機會升返,想再入多D貨溝溝佢

當世界一日存在差異，一日都唔會公平。

有本書講要leverage你既優勢，創造令別人感到不公平既優勢。

但運氣唔計

每日都有得比你buy the dip

當佢ETF咁買

抽中第幾先
排第10都係抽中，但你唔係排前3垃圾房對上都輪唔到你

日版漫畫, CD, BD, 畫冊都有

睇開難民番
我推介 3顆星colors, 飛翔的魔女

唉 不如安安份份咁入正股算啦

睇埋黎明劇場

吹大左

收到

200蚊申請費呀

價值投資入門2.0—如何找出獨角獸？
by 石室遺錄

美股有一個非常特別的情況，某些股票市值達到1000億美元後因為市場參與會高速爆升。

以台積電為例，一千億美元的市值約相等於20美元。數年之間，到達100美元。即是說有數倍的升幅。

以蘋果二萬億美元而言，一萬億美元的市值大約是等於60美元一股。在未拆股前即是250-300的時候。

即是說公司市值是最大公司的十分之一至二十分之一的時候，就會到達超級增長期。

你開心就好

支持
兩部都好正

所以準備到SQ爆升?

但tsla 發顛時
成交大過 全部s&p 500 etf

不要低估市場瘋狂的能力

今晚千跌

Html 股神show倉
真倉勿插

石囝你penis sell左tsm未

宥神勁撚到

恭喜您！您的Firstrade現金管理賬戶申請已成功通過批准！您會在以下的兩周內通過UPS收到您的Visa Debit卡。

有冇人試過收到信後要等幾耐?
佢話2星期後 但我已經忍無可忍

櫻trick
安達與島村
終將成為你
Citrus
神無月的巫女
輕聲密語
青之花

知唔知第二張圖係邊間行

今晚多2個零

sell黎做咩

html brokers HB

百合控發現

My stock porfolio?

任作嫁喎

唔知咩鳩來

手足玩咁大

揀張靚仔D

（中央社記者張建中新竹2020年12月17日電）晶圓代工廠台積電 (2330) 第2季現金股利今天除息，每股配發新台幣2.5元現金股息，股價表現強勁，開盤即跳空達新台幣515元，漲5元，順利完成填息。

台積電去年起改採每季配息，過去5次除息皆順利完成填息，其中，兩度在除息當天快速填息，一次是2個交易日填息，一次是11個交易日填息，填息時間最長為15個交易日。

外資16日搶在台積電除息前夕由賣轉買，買超7960張，終止連5個交易日賣超，帶動台積電股價開高走高，收在512元，漲8元，漲幅1.59%，卡位台積電除息行情。

台積電今天除息表現亮眼，股價開盤跳空達515元，漲5元，漲幅0.98%，順利完成填息。

法人表示，台積電基本面能見度高，今年營收與獲利可望同創歷史新高，每股純益將逼近20元，明年第1季接單依然暢旺，營運表現將淡季不淡。

除可望受惠大客戶蘋果（Apple）擴大自主研發晶片，法人預期，聯發科 (2454) 、超微（AMD）與輝達（NVIDIA）等客戶先進製程需求強勁，台積電還可望接獲英特爾（Intel）委外代工訂單，未來營運成長可期。

我屌以為手機版真倉

美股淨係識升

btw 美股有無咩記數Apps好用
最好有網頁版

睇住篇文
我都諗緊石仔係咪諗住轉車道搵爆升股…

My Stocks Portfolio

連RKT同小西愛股都冇 0/10

riot mara

你隻貓

blcn, blok
mara, riot
mstr
gbtc

隔離post嘅stocker app 連登巴打整嘅
不過好似未有網頁

67粒石進帳

其實點解要用記數app

法國大家好少提bitcoin

好貴喎，石Sir用緊？

Sh

利申 29.5 x 35股，等位再溝
早倉跟手入埋AI

其實收盤後係91

免費架wor

抽得中都買唔起大單位

有tg group ? 可唔可以比小弟join

純潔
不過近年冇乜睇動漫了
其實個人鍾意漫畫多啲
berserk
地球防衛少年
星星公主
魂環
來自深圳
末日
魚

反而想推薦外國動畫
adventure time

有幾個倉掛？
我得一個倉 一開始都有記下 之後發覺好on9同嘥時間就放棄咗

用緊google spread sheet，諗緊有無d方便d既tool

可惜
動畫喺我命根

溫馨提示: 計完溢價覺得OK先好入
Bitcoin per Share 0.00095090‡

咩app黎

TDOC 暴插 好彩SE DKNG 生性

外國動畫唔計奶共迪士尼之外
凈係有睇RWBY

Veri慘 成個星期龍市最後晚餐黎跌 一陣大市到頂回得返1字

好彩唔多

買契媽算 呢d年代揸廢老股 梗係無運行

美股認真討論區 CMLXXVI